唔準答即刻諗

五大訴求口號係咩？

係咪我隻眼有問題
點解我見到獨立調查連去還我普選 拒絕欽點連去追究警暴
定係我認知有問題

嘩證明有人睇 🥺🥺🥺 多謝

乜撚野拒絕欽點

我硬係覺得奇奇怪怪

有冇咩提議

就咁
我要！
真普選！
會唔會好d?

size=5]記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。
[/size=5]
睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

口號閒閒地出黎兩三次先順，除非好順口/宣傳左好耐

你張答案都錯

正確答案